O記拘7男女 檢19支槍逾700發子彈

警方早前接獲線報，指有人無牌管有一批槍械及組件。O記經深入調查後，昨日（31日）及今日（1日），突擊搜查全港共13個單位及地點，拘捕5名本地男子及2名本地女子，年齡介乎17至53歲，涉嫌「無牌管有槍械及彈藥」及／或「意圖危害生命而管有槍械或彈藥」。

行動中，警方共檢取1支手槍、11支仿製長槍、7支仿製手槍、超過700發槍械子彈及2件槍械組件。警方亦檢取了電腦和其他相關物品以追查槍械的來源及用途。警方行動仍在進行中。

Wargame ？

行動中，警方共檢取1支手槍、11支仿製長槍、7支仿製手槍、超過700發槍械子彈及2件槍械組件。

字面意思係有一支真槍喎

勇武派

相入面有一半明顯係氣槍黎
果700發子彈做乜唔影相啊？
影出黎係bb陣怕俾人笑啊？

警犬大大聲，多數流料

即係有支不合乎玩具槍條件既手槍型氣槍囉

香港d黑警都真係成日小事化大
文具鋪d手拉膠槍佢地都會當係仿製槍械

得支tt33係真槍

搜13個單位....咁大陣仗最尾搜哂 d 氣槍出黎

講獨派勇武到

已經唔係帶出街 如果係細過 2J 既話 憑咩拉佢

唔好咁喇😅 太勉強喇

邊度寫？

好夾硬嚟囉

玩過氣槍嘅就知 入gas 同co2道力已經好大分別

加上轉用重d嘅BB 彈過硬2j

呢d有心砌你嘅一定死硬

但入 gas 既槍入到 co2 架咩 co2 唔係要入樽仔架咩

4袋200粒嘅0.2g BB彈

如果買到氣又買到adaptor嘅話
gas匣係入到CO2

呢d招式9成9都係

精神啲！

臨時演員都係演員
bb彈都係子彈

支TT就咁睇似係WE嗰枝

700 飛 係咪用淨既BB 彈 報紙佬

玩具過2J一樣當真

支tt大相，彈匣係bb彈
支左輪又冇後準星

我就見唔到邊支係真野
連子彈殻都冇粒show出來

99.99%老屈

blowback冇可能入co2
一定爆架

相入面又冇一支係金身

O記接獲線報有人想玩食雞

Where is 子彈

打撚到一槍過2j 你洗定屎忽坐監就得

你可能末玩過
95年以前，大把co2賣街
90年代，手打拖玍可以上到1xj

我屋企收埋核彈頭

原裝馬記夾硬打CO2都得
個問題係打到幾多飛

枝TT33應該係WE出 一嚟就係金屬frame同slide
加上台仔槍一般都預會打CO2

( Show Blocked User - 岳不群 )

玩玩具槍都比人拉
玩公仔會唔會比人告經營妓院

gbb匣

把m10似hfc假嗰把

五毛岳不群死全家

(屌你老母今日紅日都開咁多工 )

現場無搜到co2鉛彈點入到佢啊

做咩唔影BB彈呀，出d咁既記者會當人傻的嗎

應該即係只要證明到把氣槍係可以射到過2焦耳，就可以視為槍械，就可以入到無牌管有槍械條罪
唔需要搜到相關子彈都得

電磁炮都可以上電視，有乜唔得

即埸邊會做lab test去證明over 2J

佢話係就係

警犬拉人，法庭放人

我以為係只要d差佬拎支槍番去搵其他彈/co2試到過兩J都可以入罪

你改到過2J就係
而家co2/猛將都冇支，打鬼打馬

七個人屋企都冇，明顯老屈

即係開個記者會做下show

突擊搜查全港共13個單位及地點，拘捕5名本地男子及2名本地女子，年齡介乎17至53歲，涉嫌「無牌管有槍械及彈藥」及／或「意圖危害生命而管有槍械或彈藥」。

行動中，警方共檢取1支手槍、11支仿製長槍、7支仿製手槍、超過700發槍械子彈及2件槍械組件

13個地方，冇一支top gas/co2/猛將
只有11+7支玩具，同700飛bb彈

1支手槍真係過2J先算把

真彈黎講700發好撚多喎，手槍最多咪10粒左右，換到70次彈

點解會知單位有槍？
13個單位喎，全部擊中人贓並獲
呢班人喺香港收埋咁多槍想做乜？
想做野又有人比線報即係跟左好耐啦，即係有組織啦？香港有咩有組織嘅嘢係要用槍嘅？唔似打劫喎

淨係第一次橙色槍咀一睇就知係玩具槍
下面d手槍匣全部係都入bb彈既頭

拘捕同真係告得入係兩回事，年中都唔知做幾多場呢的大龍鳳。
唔做就比人cut部門架啦。

左輪打cap彈係咪過唔過2J都當真槍

屌你呢啲明顯成團wargame friend畀人起底當交數

double tap

阿sir擺明想作大 吹？

高調拉人，低調放人

結論 撿獲一支手槍 0發子彈
想扮破獲軍火庫?

邊個負責數果啲bb彈

仲以為咩鳩軍火庫

係咪有警犬玩wargame輸俾對家，然後屈鳩對家全部

D警犬點知個d單位有氣槍呢

枝TT-33都係氣槍

我有枝真咁彈匣邊係咁樣
睇怕700發都係膠珠

男子要打靶

咁有興趣六月問到而家 考到警察未？

認真問，如果做警察員佐級升最盡可以咩職級同人工

認真問各大紀律部隊老散既問題，好想知

做警察消防呢d紀律部隊多唔多時間持續進修？

俾條on9帶風向

「是否自覺真的在搞革命？你又不是有本錢買軍火， 革命是要軍火的。香港連槍也買不到，搞甚麼武力革命？你又何來金主買軍火？ 你沒有一個死的心理準備，就不要說自己在搞革命。 」

拉就拉咗先㗎啦，理得你BB彈 冇彈，到時個官話放先放。

但拎黎改裝做殺人武器既唔會係呢種槍

而係呢種

仿製既意思應該唔係指氣槍